夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

又遲到

遲咩到 早到呀

炒我啦不如

炒乜

我唔忍心辭職

劈炮啦傻

咯咯咯超開心喔

點呀

同啲咯咯好開心

好爽牙拎到咯咯pmsin!!!

係連登都貢露吉唔豬pm會講啲咩

應該即刻交換然後聽日就約

Wohooo

幫我

傻鳩

嘻嘻

唔準

咁哈哈呢

唔準笑9我

笑
我肚子痛典算呀

柯屎囉傻

冇屎屙

唉屌，又要等到2月

@木目........

要你幫

同啲臭閪傾得咁開心係咩心態

2月做乜

搵手天相la

便秘

好

訓覺

有冇cow女高手可以教我cow女

搞大我

你咪係糕手

有條臭閪任cow

臭閪要？

我

@大_ _

俾女cow 唔識cow女

臭閪不了

教

手天相任屌唔now

好污糟😣

唔好意思 我太主動

嘩我咁主動一定嚇親你

串撚到 屌你老木

用咩呵？

Yes Mum

毒撚嚟咖咋我

三和紅姐

你

?

你比我撩得唔得啫

毒你妹7.7

禾？

duck

早抖

撩一吓

係 你

矛女cow我了

唔得
要撩你

柚

哪

周街

禾吳系

矛呀 cow唔到嘅

你太自動會嚇親我

係乜

141咪算

吳系啲臭g

木話你係

啲臭g死木

唔要g 有目標了 但唔sick cow

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

不了

放假囉，樓主打工時日未多假期要記實啲。

劈炮咪得

木 要打

你點會唔色

訓吧

聽日又6點起 用個幾鐘先返到公司

食緊麥當勞宵夜 好吃！

辛苦哂了

唔識講嘢

打撚屎佢哋

肚餓了 幫我叫埋

1月又係時候考慮

咪扮 成日見你flirt女

唔洗考慮 立即

你幫禾

禾bb去jor bin=.=

唔幫 驚

邊個你bb

歪

冇人知我係邊個嘅時候咪大膽啲
現實cow女就冇膽了

驚屎

直接渣9拒

吳會10r

10r?,?

ar囡…

過幾日試下先

傻子多麼好

感堅？ 大波？

吾系=.=

矛波

誰

感渣乜....

豬豬

揸ipad

Lor...

嘰

筆鳥 你慢慢

哈

冇機會揸

嗚嗚

早晨